好心條泡菜仔金判坤就去專心拍廣告啦

唔走等睇0分出局啦

陳sir覺得可以搵邊個教

香港班球員都唔易服待架 個時港隊請摩連奴都比成班挽到辭職

特登入嚟支持陳仔

轉埋賓科acc 推post
Thanks

搵陳sir教咪得囉

陳囝

挽乜撚

活撚

支持活撚用炮台勇傑打港隊零失球

等我黎教啦

達狗
係咪諗住收埋艾力士係後備席去到70分鐘先出

支持陳囝

屌用錯acc

自己選自己去踢
心諗我都未踢過港隊

😂😂😂😂

喂 陳浩然

???

元朗咁既爛牌，我都玩到追入前3
就知我有戰術啦

On9 村長
我陳偉賓三位一體
關你撚事咩

咁你分身幾時過黎連登撚化吓啲小朋友？

你叫咩名呀？

Support